《願榮光歸香港x肥媽有話兒》大戲版

好高質

利伸: 我睇哂

睇哂X2
咁正都無人推? 煲大佢啦!

睇睇下本身好好笑 最後睇到眼濕濕是咪正常

用咗不推文添屌
呢個一定要推爆佢啦

屌 又唔小心不推咗 慣咗手勢
推呀！！！！

繼續推

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

好正

咁做區議員唔係一個人嘅工作嚟嘅

推比老人家睇

Like, comment , share

文化特色

Lm得閒先睇

咁高質冇人推？

推爆佢

編曲一流

有d恐怖

聽到起雞皮

剪輯都好好，繼續推

尤其把女聲

巴打好可愛

成日慣咗手勢
係呢個po睇清楚係咩先好㩒落去

已經send咗比老豆睇

係正常既

老母睇完又睇

清甜高質

push

以後班區議員整嗰啲粵曲晚會，叫佢哋上台唱

好高汁

會唔會有重金屬版

lm

笑中有淚

推，target銀髮族

幾時公演

好撚正

香港人真係不得了...
我地一地要反抗到底！

響社區度放俾老人家聽都好

正

唔識大戲
但條片拍得好好

誇張

睇哂 另一種風味

高質

推

最初以為好膠
聽晒先知超正

好正香港粤劇文化

黎明個位即刻眼濕

應該要係西九戲曲中心演唱!

高質 推

高汁
推

支持香港獨立已經係美國主流民意：
Sixty-one percent (61%) of voters are watching or following the political protests in Hong Kong. A significant majority at 59% think Hong Kong should be independent from China, 7% said they should not be, and 34% were unsure. Asians as an ethnic group were the most in support of independence at 78% as compared with Hispanics, Whites and African Americans.

人才輩出香港人

習曱甴

正 有埋南音版本就好

堅高質

勁啊！黃絲絕對臥虎藏龍，深不可測！快D罷去 Apple music spotify tidal Amazon music....... 好讓我即時支持！

Cls

好撚柒勁...